從前那一位 李慕華做到

何澤堯(-2) 仍舊記得 這擁抱極美好
愛有千斤重 韋達無涯的鐵路
黃俊(-7) 手指再笨拙再粗 肌膚也被你修補
從前那一位 李慕華做到